原來你只係鍾意我活潑開朗嗰一面

每次心情差、情緒低落、好崩潰好想見到你嗰陣，講兩句你都會發我脾氣。唔覆message、cut 我線，明明只係十分鐘嘅距離都唔嚟見一見我。

每次你傷害完我，都係我搵返你先。

原本以為搵到一個可以依靠嘅人，有咩大小事、開心唔開心都可以分享，但所有嘢都只不過係幻想出嚟。仲記得嗰陣我哋未一齊，有咩事搵你呻你都喺度，你連對個朋友都無咁差。點解偏偏一齊咗之後，我就搵唔到你...

可能佢對個個都係咁呢

屌完係咁

或者 當初你只貪我喜歡笑
你我早已失去這需要

如果佢對個個都係咁，當初我哋唔會熟咗，更遑論一齊

考完試邊個仲溫書？

男仔追女仔嗰陣就錫到燶，一齊之後男仔就越嚟越懶，相反女仔就越嚟越付出得多。去到某一個地步個女仔頂唔順，又有厹出現畀返當初嗰個男仔佢，一個唔覺意咁就帽咗。

呢啲咁嘅故事真係聽唔少

利申返先：第三者同出軌死全家

我好明白
其實無分男女
係人都唔會識得珍惜
要等到無咗先識得後悔

但每次令我地失望嘅都好似唔識得後悔

所以唔係佢唔愛妳，係妳條仔本身性格閪，冇得搞

唔夠愛

同你exactly一樣情況

咁要睇你係咪成日叫春
有d人成日覺得世界欠左佢咁
有d人就成日自找煩惱
開解完你又係自己轉牛角尖又入返去
一次兩次三次四次
當佢見到你次次都係果幾味，就好難唔覺得煩

觀察多D先開始嘛

可能我就係你講果個男仔，我25第一次拍拖，ex第四次，我覺得好就佢，平時會接佢放工，送埋返屋企